		\subsubsection{Ellipsoïde de John}\label{dev:mi_ellipsoideDeJohn}
\leconsConcernees{\ref{lec:152}, \ref{lec:158}, \ref{lec:170}, \ref{lec:171}, \ref{lec:181}}

\leconsConcernees{\ref{lec:203}, \ref{lec:219}}

\reference{FGN3Al}

\input{DevMi/ellipsoideDeJohn}

		\subsubsection{Ensembles dans sommes}\label{dev:mi_ensemblesSansSommes}
\leconsConcernees{\ref{lec:120}}

\leconsConcernees{\ref{lec:260}, \ref{lec:264}}

\reference{Gar11}

\input{DevMi/ensemblesSansSomme}

		\subsubsection{Nombre de Bell}\label{dev:mi_nbDeBell}
\leconsConcernees{\ref{lec:190}}

\leconsConcernees{\ref{lec:230}, \ref{lec:243}}

\reference{FGN1Al}

\input{DevMi/nbDeBell}

		\subsubsection{Espaces de fonctions stables par translations}\label{dev:mi_evStableTrans}
\leconsConcernees{\ref{lec:151}, \ref{lec:159}}

\leconsConcernees{\ref{lec:228}}

\reference{FGN1Al}

\input{DevMi/evStableTrans}

		\subsubsection{Nombre de solutions d'une équation diophantienne}\label{dev:mi_nbSolEquaDioph}
\leconsConcernees{\ref{lec:126}}

\leconsConcernees{\ref{lec:224}, \ref{lec:243}}

\reference{Gou08An}

\input{DevMi/nbSolEquaDioph}

		\subsubsection{Théorème de D'Alembert-Gauss par connexité}\label{dev:mi_thmDeDAlembertGaussParConnexite}
\leconsConcernees{\ref{lec:144}}

\leconsConcernees{\ref{lec:204}, \ref{lec:214}}

\reference{Gon98}

\input{DevMi/DAlembertGauss}
